新年準備去女朋友屋企拜年,有咩要注意?

但我冇女朋友，注意條撚呀?仆街

白卡，公屋交租單，老綜出糧紀錄